Spotify plan 有無人想join ?

只有2個位

想要留TG

國歌都無，del app啦

tg: sheeppyy

用緊mod version ....
唔洗錢

仲有無？